嚴選IT界良心企業，ThunderCrypt一定有份

勒索病毒其實超佛心！？求情後對方表示高估台灣收入並妥協解鎖 網友：「比某些客服好太多了吧！」
時間： 2017-05-14 11:39 作者： 獨角獸該編
近期搞得大家人心惶惶的，就非勒索病毒Wanacrypt0r2.0及ThunderCrypt莫屬了！當你電腦被入侵時，他會將你電腦內所有資料都「加密」，你必須付他要求數量的比特幣後，才會獲得解鎖金鑰。如果你不在時間內付款的話，他要求的費用會繼續翻倍！
但這麼惡質的病毒居然也有佛心的一面？
社員 吳佩佩 在爆廢公社分享：
#轉貼自某新聞下面留言
天哪也太佛心！
說不定台灣能因此逃過一劫？

台灣人識用英文?

My monthly income is only $4000, you really wanna do this to me
其實唔好 但睇得明意思

grammer 有錯咩?
申利英文廢